CGTN youtube channel

播埋晒啲假新聞，有成100萬subscribers。